屌那星，天氣一暖返啲，啲中學女仔就著哂短格仔裙出街

搏咩
仲要睇個樣最多得14歲，成何體統

樓主有無強姦佢地

唔會做啲咁道德敗壞既野

唔強姦佢地 成何體統

咁你有無視覺去強姦佢地

我立即屌你老母臭閪

咪繼續囉，反正我見一隻block一隻

著短裙都有限年齡？
有冇入過童裝店？

救樓主

拜登？

有

唔好

咪一樣

視姦唔犯法

我一入到嚟......

比面你幅圖
我坐返低

小三未？

長澤

正 more

著短裙都係淫閪博屌